又怕悶想識朋友既入黎啦

全新WHATSAPP吹水谷招人

鍾意吹水、識新朋友既,而家係加入我地既時候喇!

可以自行組團去玩去行山去唱K去食飯

我地希望可以加入多D新血!!!

有興趣既快D入谷啦

收皮啦
攞人電話重要填google form

Push